愉XX(X健)用衣架襲擊街坊

Shek William 石威廉
3 小時 ·
【注意繫穩戶外物件】
昨晚有街坊在愉健閣附近，被衣架擊中頭部流血，幸無大礙無需送院。北風逐漸增強，各位街坊記得繫穩戶外物品或取回室內，避免物件掉落擊傷途人。

同馬國保可以一戰

公道講 笑到仆街

孫哥有5會？